（學術討論）國安人員辨別方法

啱啱諗到D野，國安機構新㗎嘛，有咩人會見過佢哋證件呢？

即係國安係屈機嘅，狗都咬唔到。

阻國安做野都唔得，狗大叫阻差辦公，國安就可以更大聲收佢皮。
大家諗唔諗到我講咩

玩法係點？

被狗咬大返佢咁
開放思考--

佢地之間一定有暗號識別